美參議員卡丁稱參議院領袖正考慮以一致同意方式通過香港人權與民主法 支持法案的共和黨參議員正檢查有否同事反對

Senators from both parties are keeping up pressure for a swift vote on legislation to show support for pro-democracy protesters in Hong Kong by requiring annual reviews of whether the city is sufficiently autonomous from Beijing to justify its special trading status with the U.S.

Senator Ted Cruz, a Texas Republican and a sponsor of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act, said Tuesday he wants a vote this week.

“I hope the Senate takes it up soon and that we pass it into law,” Cruz said on Fox Business Network. “It’s powerful to stand with the protesters in Hong Kong and say that the American people support you and support freedom.”

Senator Ben Cardin, the lead Democratic sponsor, said Senate leaders are considering using a unanimous-consent vote to pass the legislation and that Republican supporters a checking with their colleagues for any signs of opposition.

“I’m not sure it’s cleared yet but we’re hoping to do it through UC,” said Cardin of Maryland, referring to unanimous consent. The bill is S. 1838.

The House on Oct. 15 passed a slightly different measure that would have to be reconciled with the Senate bill. Florida Republican Senator Marco Rubio, the Senate bill’s lead Republican sponsor, has previously said he expected a vote this week or “early the following week.”

Hong Kong’s protest movement erupted in June amid opposition to an extradition proposal that would have sent suspects to mainland China to stand trial. It grew into broader demands for full democracy and an inquiry into alleged police brutality.

China threatened unspecified “strong countermeasures” if Congress enacts the House legislation, which would allow sanctions against officials deemed responsible for undermining Hong Kong’s “fundamental freedoms and autonomy.”

Hong Kong is becoming a police state, GOP Senator Josh Hawley of Missouri, who recently traveled to the city, said on Fox News.

“We have to continue to keep the pressure up; we’re not going to watch Hong Kong get steamrolled,” Hawley said. “Next it will be Taiwan.”

Senator Rick Scott, who visited Hong Kong with Hawley and Cruz, made similar comments in a CNBC interview Tuesday when asked what advice he’d give President Donald Trump on dealing with China.

“There’s no human rights over there,” Scott said, adding that China wants to take human rights away from Hong Kong. “The American president needs to stand up for what we believe in this country,” he said.

Scott, who has previously expressed doubts about the odds of China complying with any trade agreement, said that while “hope springs eternal” he still doesn’t believe there will be a deal.

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

（支援新疆）今日你唔支持新疆人 他日外國都唔需要支持我地香港人

Sir this way

推
thank you

呢個正

終於唔係淨係光復香港時代革命咁單調

推

27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會
31/10(Thu)： 7點太子還我831真相，7點3維園至蘭桂坊面具蒙面抗惡法
2/11(Sat)： 3點維園求援國際堅守自治集會

香港人抗爭日程表

加辣d得唔得

推利好消息

希望快D一致通過！

沒有 沒有 沒有

邊個反對邊個係鬼

邊個反對邊個就係共諜

姐係幾時？

通過

我都想知

美國爸爸

又放風氹我開心

來了

邊個反對?

McConnell

集體表態 共諜二五都要硬食支持 邊個反對 唔一定係收左人錢 但以後會被多d留意 間接清黨

唔該晒
Thanks a lot

正在檢查參議院內有沒有同事是間諜

即係中共以重金買起一個參讓員反對就得

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

推
推
推

正檢查有否同事反對
是人是鬼 一目了然

其實冇可能反對
正如泛民無啦啦有白頭忠投棄權票
都會被人屌到反艇
話之你有咩理念

我是美國人啊屌

白頭忠

事後

正檢查是否有共賊滲透

今次真係會出現

嘩萬眾一心就正囉

終於

Exactly

好撚絕

心情好撚興奮

呢條友一直都好可疑

美國可以為咗香港嘅人權去制裁官員

香港竟然唔可以為咗香港人嘅人生安全而去審判陳同佳

UC !

今次真係捉鬼

唔好反對

捉共狗

個solo人呢？

邊個唔一致，就係鬼！

up

真正照妖鏡

Chile放撚曬火,搞到拆天
Reddit班街街咪一樣話a million peaceful protest
香港好和平

呢個星期或下個星期初
共和民主兩黨個lead都讚成一致同過wo
係差黨內分歧

反對嗰個應該會一身蟻

Thx~

可唔可以加辣

Push

佢避唔到嫌

下一步, 繼續保持國際戰線

突發 11.2 香港人做一個小舉動可以救香港！同埋舉維吾爾旗啊！

11.2 維園流水式集會！有一支旗好撚重要！是通過人權法o既關鍵！

睇下邊個反對先

下年選擇
投反對個個可以唔洗選

即係可以快d 通過？

god bless the queen

佢地已經將本來我地預期版本加辣左
係睇執行上會點

啱呀 外國嘅peaceful protest係唔同大家諗咁

Good news

sir this way
madam this way

諗起到j死人，再踢走埋班支那民就very good

加辣

McConnell老婆係聯邦運輸部長趙小蘭, 而趙小蘭老豆同江澤民係friend底......

哇

Thank you very much

俾人屌死都得

師兄借個位分享下心態post

如果我話「呢場運動，我地一撚定會贏」，大家會唔會覺得我係痴線佬？？

我係垃圾 我想問下其實幾時開會

同樣係制裁
抄佢家定淨係凍結資產
唔批綠咭定直情撕佢綠咭
範圍係仔女定包埋父母

同王歧山咬耳仔

共和黨都捉鬼

如果係真既話 咁仆街啦佢地

感激流涕

Pass左先啦
修改要時間 夜長夢多

大家唔好鬆懈！

難度高

冇眼睇

佢老婆喺大陸有生意
所以唔知會唔會影響佢取態
佢一直都無對呢條法案作出表態
真係好驚衰係佢手上

快通過啦 一通過就加大力度示威

開到口 打冷戰 講緊國家安全問題
呢啲時候唔清內鬼幾時清

左膠忠就差唔多

Support

集氣

【行動post】聽日3點尖沙咀見！

diu仲拖到幾時呀！

一致同意

sirrrr

共和黨：只要揸緊個信念，鬼都耐我哋唔何啊！

啱！
不輕敵！不放棄！團結！堅持！

邊個唔同意就係鬼

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

正仆街

邊個反對其實咪即係同人權作對

民主國家投票好少有一個議案過七成, 如果美國今次好似中共式投票咁通過, 應該會入史冊

je suis HKer

Glory US

快撚d,今次一定要破燒山祝福

共和黨要捉鬼了
星期四副總統叫撚哂歸邊
依家邊個唔歸邊個就係鬼
美國呢招好撚絕

仲要兩院都係 no no no pass the act

Sir this way, 就快頂唔住啦

Republican

理性！冷靜！唔好俾人亂分化！大家可以檢討，但核爆都唔割！各有各做！停止互屌！目標一致！

跟住就到真正嘅制裁開始準備加強打擊港共中共

我係美國人阿屌

佢反對之後可以疊埋心水退休無得再撈

D

支持

push

當共諜咁審佢老婆就有份

又一致同意咁顛

陳雲其下黨羽先叫嘅口號 不了

thanks

玩政治都係美國高章，一野就順手捉埋鬼

快啲 usd waiting you

捉奶共鬼

sir this way

通戈 ~

借位一用, 雖然醫護集會已完.

October 22, 2019, 11:28 PM GMT+8

mcconnell

Thank you sir

當年臺灣關係法都係接近全票
如果全票真係

多謝美國 同各有付出左既手足

大大力推

Sir this way
please pass the act!!

屌你老母！依家全世界等美國係唔係就自己唔洗做野呀！聽日3點見！

Those who agree raise your hand
Those who disagree raise your hand

No No No No No

Pass!

最怕佢因為佢老婆而玩野

第一次希望出現「美有，美有，美有，通過」

推，非常感謝

美國式投票

正常唔會，因為會變醜聞，而且老婆係支那人就更加要避嫌

巴打你個名

我覺得呢個講法諗太多

黎啦黎啦

快d將香港變做51州

多謝美國
過咗之後要搞返個集會

睇下有冇同事反對美版督灰

可摸耳特快先

BAM華為, 立人權法=中共泵多幾千萬USD黎DC比美國政客做LOBBY
我係政壇中人我都識揀啦

35個參議員聯署，通過機會真係好高，但仲未知幾時擺上枱傾喎。

美國参議員正在努力推進香港人權法案快速通過

呢個口號係唯一buy陳雲嘅野

外國riot啲示威者真係會殺人。

SIRRRRRRRR!!!!!!!!!!!!!!!
THIS WAY!!!!!!!!!!

Pushhhh

最好武裝支援

邊個反對就係鬼 係25仔

In America we trust

p

sir

退休比人慢慢查

22/10 news
無咩聲氣係咪即係發現唔work定點

呢次係美國核心價值忠誠度投票，奶共投反對咪即係政治自殺，奶共奶到上腦都唔夠膽博

你就想
美國人邊有咁易做
香港人咁廢做住香港人先

佢應該唔敢反對 但會一直拖

沒有 沒有 沒有，通過！

God bless America. God bless Hong Kong

pushh
快啲呀唔該晒美帝

sir 快啲plz
香港人就快收皮

睇下班狗閪仲惡得幾耐 死賤種

邊個反對就知邊個被中共買通左啦

單新聞係22號，到而家都冇動靜，可能真係有人反對。。。

Sir

Is there no one else!

有都唔奇 仲DEAL緊可能
大比數過唔奇，但有一兩個反對已經拖慢左好多

bloomberg好似有報過
好似有5個唔肯表態支持
3共和黨,2民主黨
3個同一個洲,個洲同大陸好多生意,所以有選民奶共叫佢地反對

多謝分享，咁睇來都冇乜希望

T

Wyoming? 3 votes
Btw these 5 spies

搵鬼時間

Should be California my fault

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

全票過先可以打尖
有人反對就要排

民主國家係....有PK出賣民主自由,你都只可以鬧
好似LBJ同Gay Cock, 出賣靈魂係大陸賺更多$,
連rockets 同Google 果份賺埋笑哈哈

Right this way sir!

every state only got 2 votes how come there are 3 senators from the same state

班軍師唔係話星期四加泰集會激咗美國咩

究竟幾時過唔想再等了

加州？覺得最大機會
班科企99%靠大陸條水搵食

所以而家就係可能迫佢地take side
大家都知真係有得投會大比數過，但重點係個速度都係

The 2 democrat vote must come from California
I wonder the remaining 3 votes belong to which state

頂唔住喇

加辣即係要改，要發番俾眾議院重新投票，所以都係袋完先，呢個都夠做

加州d友仔真係好撚偽善
一邊奶邪惡軸心
一邊宣揚大愛左膠

真係
支共應該出盡奶力逼美企同國會游說

不嬲㗎啦

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

有無要求2020年香港要達成美國同意既真普選

智利好似仲要燒超市同打劫

我估班友都係盡拖架姐
上到大會要投票實歸邊
全美國睇住你奶共邊可能再選到
好多參議員想選總統架嘛

幫手清算cctvb
同埋聽日見

加洲好難講

快啲 別國內政 鄰國冇權干預

我前日睇到,可能2個同一個州,唔係3個
但五個未表態呢個應該無睇錯

要加快睇黎要等之鋒被DQ了
一DQ又多估藉口做野

咁民主黨個兩件肯定加洲

正

執行嗰個係Pompeo, 我完全唔擔心

再快少少得唔得 手足頂唔住啦

好驚最後The bill is dead

加州參議員賀錦麗係香港人權與民主法案嘅共同贊助人，你fack check下先再講嘢好唔好？

加州參議員賀錦麗係香港人權與民主法案嘅共同贊助人

加州參議員賀錦麗係香港人權與民主法案嘅共同贊助人，你fact check下先再講嘢

Sir please pass the act. HK is suffering.

California Senator Harris is Hong Kong Human Rights and Democracy Act cosponsor, go fact check yourself before comment.

雖然共和黨係出左好多力 但今次民主黨都幫好盡
唔好成日話人左膠啦
例如 pelosi mcgovern 係推手 文中既cardin 參議院民主黨leader Schumer
全部都係出曬力推法案
美國國會第一號左膠 眾議員 aoc 更加同兩大右派巨頭 rubio 同cruz 一齊簽信屌nba 同暴雪奶共
今次係不分黨派 一致stand with hong kong
如果真係有內鬼 咁共和民主黨都可能有

California Senator Harris is Hong Kong Human Rights and Democracy Act cosponsor

11.2

利好消息push

邊個反對查邊個
間接清除25

知唔知點解Kamala Harris會有中文名? 只係好奇問下

我要google賀錦麗先知原來係佢黎

留名睇Rand Paul aka Mr Objection表示反對干預中國內政Veto UC

一個州又點樣有3個參議員

咁睇黎最大阻力都係老麥
一日唔提上去一日都危
一旦拖過會期就大鑊

上面答左，記錯
應該係2個。

其實佢地係醒就投讚成
反正點都會通過
你反對顯得你唔尊重國家價值

今日連跑步都要申請不反啦

sir this way
有冇twitter可以轉一下,俾我地多謝下佢

中共就係知一個唔贊成就可以拖多幾個月，所以出盡奶力迫人唔表態，無得加速。

記得小說銀英傳中，有提到獨裁的帝國反而最通曉民主制度，知點令自己的傀儡當選同玩程序。

多謝樓主

睇到蘋果報道
目前蒙大拿州兩位參議員都有保留
仲有加州 田納西州一位參議員

睇黎支共目前專攻農業州份游說
加州范士丹被指親中唔係第一日
經常幫中共講野 唔多撐台灣
加上多數黨領袖老麥有意想拖

27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

31/10(Thu)： 7點太子還我831真相，7點3維園至蘭桂坊面具蒙面抗惡法

2/11(Sat)： 3點維園求援國際堅守自治集會

香港人抗爭日程表

咁誇？

田納西州有另一個參議員Marsha Blackburn已經簽左co sponsor ，佢係侵侵fans黎
睇黎唔係侵侵想拖而係有個別議員奶共
加州Harris Kamala又係已經簽左
共和黨內部分歧

美國政壇要開始捉鬼啦

彭斯講野某程度代表總統觀點
唔驚侵侵唔簽
係驚參院拖到胎死腹中咋
彈劾案前一定要表決到
參院被稱為法案墳場真係唔係假

其實如果過唔到 開始捉鬼
侵侵政大機會連任
香港都時真正攬住大陸一齊攬炒

Your understanding is correct.
AND all the opponents' lobbying effort focused on a few specific senators!
If one of them gave in , :((( !!

Hard to say...

Senate has lot more of ties to businessmen than House of Representative. Business benefits may supersede the moral courage to hold the American value and vote against China.

It is a very HARD decision for some senators : Business vs Moral (conscience) !!!

Our wonderful Media Team, excellent interview done by Mr. Li Chi Ying, etc.... hopefully have enough strength to go against very strong lobbying effort and pressure from opponents!!

God bless Hong Kong!

Are you kidding?

但係參議院就維持聯邦系統嘅基礎，確保每一個state無論人口幾多都有相同話事權，而且參議員任期又長唔擔心短期連任
結果就好易拖死某d法案，中共應該集中lobby緊某幾個人為左拖死條bill

睇黎共和黨要捉鬼內部整頓下
見到josh hawley 咁勤力吊中共，應該就係向黨友施壓，佢係新星，又係trump fans
其實睇翻簽左名支持嘅議員就好快知道有乜州係未出聲同有乜利益，暫時民主黨支持嘅多，共和個d中部州份

this way sir

Sir, this way

奶共議員潛晒水

不同意的請舉手
沒有 沒有 沒有 沒有 沒有 沒有
通戈

做得好

我揾唔番Bloomberg 條link,但蘋果有報了,知道邊五個啦:
審議或讓路彈劾總統 商界亦積極反游說 美參院通過人權法存暗湧

....據知現時參議院約5人對《人權法案》有保留，包括被指親中的加州民主黨范士丹（Dianne Feinstein）、蒙大拿州的共和黨戴恩斯（Steve Daines）和民主黨泰斯特（Jon Tester），以及田納西州的共和黨亞歷山大（Lamar Alexander）。據了解，總部設於田納西州的速遞運輸公司Fedex曾向國會人士表達憂慮，而以農牧業為主的蒙大拿州則與中國有緊密來往。....

有兄弟估中左，其中一個係加州。你話果個cosponsor係另一個

係，蘋果都報左五個之中一個係加州。仲話佢奶共

反篤灰

你個名係咪果個youtuber

快

應該收到消息先咁齊心。。。

咁你咁講因為5個唔得即使其他95個OK都會擱置？
咁D有爭議性既議案唔使過

贏國又贏

好呀

係

咁快手 唔係有堆奶共咩

有冇辦法可以搞搞呢幾條友

有5件唔肯表態支持
1 California 2Tennessee 2 Montana

駛唔駛搞多次集氣

屌咩 美國議員奶咩共呀

只要超過三分之二通過，總統好似唔可以行使否決權唔簽署法案（好似係…）

依家支拿嘅策略係用經濟綑綁香港呢議題，而主要談判對象係侵侵（因為出年就大選）…如果參議院高票通過法案，係成功嘅重要一步！

UC係全體通過，即係fast pass（要無人反對）
普通過就要排隊（排到唔知幾時）

集氣一定要過

求下你快過啦

house of card

上tweet 用nba 事件要佢地表態？

快D啦

期待

SIR!!!

應該唔係佢 因為佢就係參議院領袖

睇字都笑死

twitter攻勢，urge them to support #HongKongHumanRightsDemocracyAct

Dianne Feinstein @senfeinstein
Steve Daines @SteveDaines
Jon Tester @SenatorTester
Lamar Alexander @SenAlexander

大佬快啲啦

唔係話上周參議院表決？點解而家仲未投票？

邊個投反對票，就係冒天下之大不韙

吊原來係FedEx
睇黎要宣傳下Fedex

當年珍珠港後有個左膠投反對，立刻比人踼出政壇

成地精

而家香港情況緊急

日日咁多人被自殺